有冇絲想試下hafina矯型bra?有折

有冇絲打要買矯型bra?
我喺Hafina 買有65折
Join咗個5000蚊package，買嘢65折喺5000蚊入面扣
仲有2800幾可以扣

我諗下年會有需要買返啲新，但都應該用唔哂2000幾，所以睇下有冇絲需要
可以留低tg

利申藍絲

嚇死

你留我加你

男人老狗得對肥仔波學咩人着矯型bra?

Push

呢間野買bra幾錢一個
同埋絲打你覺得呢間好著？

65折完200-300左右一個
我著咗大半年覺得幾好，收咗副乳同背脊嘅肉（仲有少少少少厚，但收咗好多）
嗰陣買係因為，本身著蔡太啲bra，但唔知做咩有排膊頭同背好痠痛，個fd叫我試下hafina就買咗
主要想治背痛，收到啲背肉係bonus

有興趣
仲有？

有呀，tg?

Push push

推推
仲有1600可以share俾絲
一個人用唔哂

推

推推推

仲有冇quota?

仲有少少可以share
800左右

可以tg me

仲有冇quota可用

hi 我有75折 你有無興趣？因為我買左六千蚊plan，仲有成四千幾蚊quota😭

我有興趣阿! TG?